屌你老母 你班仆街唔撚係去圍高鐵就咪撚出post 叫人去

今日又有4個手足因爲咁俾狗拉啦 屌你老母

可能係佢地開post呢

on9先圍高鐵
助攻圍嚟做乜9

開post果條友真係勁戇鳩
點知你玩嘢姐？

統治者「控制法官職位俸祿，迫使法官唯命是從」凌駕於法律之上 是為「人治」！

仲有班撚樣害死人仲話人蠢，社運比佢地咁玩狼來了真係正仆街嚟

你隻殭屍五毛狗acc收撚皮啦

呢班正人渣 推手足去死

你隻傻閪支豬重未死嘅

殭屍五毛俾我講中 依家就玩老屈了

算把啦你隻大陸豬
唔打靶你都SARS 死

咁抵得啊on 9 仔

五毛狗最想就係搞亂 打泥漿摔角 自己單機啦

咁你重online

重要翻牆上連登
傻閪0.5

又開始有fake post